F1 2018 日本站 討論區

Formula 1 2018 Honda Japanese Grand Prix

5 Oct 2018 - 7 Oct 2018

FP1 (FRI): 09:00 - 10:30
FP2 (FRI): 13:00 - 14:30
FP3 (SAT): 11:00 - 12:00
Quail (SAT): 14:00 - 15:00

Race (SUN) 13:10

Location: Suzuka International Racing Course

Tyre Choice

2018 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton
77 Valtteri Bottas

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel
7 Kimi Raikkonen

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo
33 Max Vesstappen

Racing Point Force India F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
31 Esteban Ocon

Williams Martini Racing (Engine Supplier: Benz)
18 Lance Stroll
35 Sergey Sirotkin

Renault Sport Formula One Team (Engine Supplier: Renault)
27 Nico Hulkenberg
55 Carlos Sainz

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly
28 Brendon Hartley

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean
20 Kevin Magnussen

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
14 Fernando Alonso
2 Stoffel Vandoorne

Alfa Romeo Sauber F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
9 Marcus Ericsson
16 Charles Leclerc

留名

F1 2019 吹水區

Benz: 贏架啦，拍定手先

第二張from拿拿臨睇f1

今年去Suzuka玩嗰陣順便影 好正

補多幾張

FD副偈踩完又要rebuild

你康打都係

We change the whole power unit.

今站應該有好多巴打現場直播，貼多啲相上嚟啦

慘，連成事都覺得會爆偈

今場honda真3.0

請收皮，今場如果康打爆偈我FB live直播自殺

lm走數

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。

玩到咁大

係愛呀

應該之後都唔會爆po

暑假前同暑假後差太遠 再睇落去都係睇咸巡遊你睇埋我嗰份

你唔係仲覺得鹹神有得輸呀？

康！打！！！！

世界第一

咸sure win

發現垃利贏2018 既賠率有8倍

800倍都唔買垃利

康打贏面仲大

垃利嘅車 戰術 TO 冇一樣夠賓屎鬥
再加上揸果個係神

philip morris鎊水 我feel到垃利番黎啦

戰術大師 is back

正，又多左錢射落海

柒到

就算bill gate俾錢都贏唔到架啦

留意返， 柒 係垃利既核心價值

收到風個拉花起碼加100hp 今站垃利100%既車

按左層樓買垃利冠軍

留名睇條樓

細牛有冇咩攪作？

我見鈴鹿官網擺左細牛模型車

重痈條冼拿頸巾好靚

巴甲球隊哥連泰斯出左件波衫紀念洗拿

今年五月去過鈴鹿，住左一晚
又多野睇，又多野買

希望可以睇一次我冰

Spec4 engine

屌你老母 stroll 當ocon係press conference 比人問下年去邊個陣係到陰陰咀笑

萬寶路囉

萬寶路一直科緊水 咁多年都無斷過
不過係用咩名落
今次用Mission 係正統啲
但係 點解淨係落個M字

FIA一日唔放棄差拉利 一日都無機會
希望白頭佬走左 黎個硬淨啲領隊
屌鳩FIA日查夜查 查乜鳩

咸爺兩場DNF 今年下年 J都唔打
年年買咸爺cap帽 隊tee黎補償返
希望韋少/Kimi/ 77隊佢出去

肉酸

架車所有廣告位都係philip morris所持 佢地再賣出去比班sponsor

應該係santander唔玩之後搵唔到人 自己要貼番啲野落去 fia又ban左煙草廣告 今次開殼公司扮支持sci tech 落暗示廣告

型過barcode既

開季已經講緊想落IQOS，可能費時麻煩諗過第二個算

其實barcode幾正

以我所知(可能錯架下)
Morris無賣廣告位出去
而santander個位都係萬寶路佢地落唔到冠名讚助
所以就讓比santander, morris好似無收佢地錢
morris一直都想落廣告 係FOM 果D唔批
開季前夠話電子煙, 而家無晒聲氣

都比佢地走到條gap走左年幾
而家一似樣小小既都bam

其實好狗 人地9up 幾句，就咁樣加舊嘢落去逼害垃利

又唔見FIA迫害Benz?

等睇法記甩轆。。。。。。

拉利on9 又唔識舉報benz😂

細牛隻藍色真係靚

點解加舊野比拉利會令佢慢左？個舊野好重？

應該係自己tune慢左？

留力2019

加拿大裝左個,黎Test 拉利有無咩古惑野
前幾站又裝左第二個落去, 黎mon住ERS有無咩古惑野
雷諾個 阿bit呠 佢話睇gps,見到呢兩站拉利直路既速度突然間無晒
睇埋今站就知FIA有無係背後搞鬼

Skysport 賽後報告就估 拉利有d parts突然間用唔到/唔work
因為呢兩站突然間收晒皮, 直路灣路 連條胎都舞唔掂
可能真係無人玩模擬器
不過加上呢幾場咁多人事變動,我諗背後係有野發生

由俄妹站嘅選胎策略嚟睇，拉利係覺得自己開到條粉胎，但落到場奶曬嘢，意粉佬暑假又唔知做過d 咩嚟自廢武功

有無巴打係日本

Lm

排緊隊搭車咋

頭頂康打

巴打你個位睇唔睇得清turn1之後嗰d？
我比塊牌遮住咗

又可以相認

拉利fp1 and fp2 咁慢既！？

垃利世界第二

正常發揮

點睇gastly仲未出到

我康個spec3....

Spec 4呀屌你老豆

spec3 都未掂， 仲spec4!!??

咪又係停車比主埸觀眾睇

垃利係tone down咗架車，定係點，又要睇巡遊唔通

2019 必勝

最多咪自殺，你大我呀？

天陰陰咁

排位可能有雨
正賽天晴

垃利世界第一

拉利專注下季研發

要企起身

買咗聽日同後日飛

未來車隊

以前都無覺得老舒咁神，但經過ALO , VET 兩個WDC 級數嘅車手入隊後，就覺得老舒可以幫意粉佬拎7個WDC 真係神績嚟

當年垃利條Team點同今時今日比呀 , 當年Ross Brawn鐵腕管治

今日有白頭佬英明領導

其實唔多唔少都係老舒夠堅
果時我覺得車神都難屌既, 其他車隊副偈都唔係有太大分別
比較著重車手能力

你睇今年同上年,拉利set d 戰術
一係岩岩好, 一係就差d
當然vet同kimi 比唔上老舒, 但呢個亦係佢地既分別
車隊同老舒講,戰術就咁, 你要咁樣先贏到,
老舒就真係做到比車隊
呢樣野,咁多個車手都未必做到
1996 奧地利就係咁, 佢叫車神真係有佢原因

都係嗰班粉腸啦

其實垃利係咪可以收皮

唔係一早收咗喇咩?

做咩下半季玩唔掂條軚

肯定新更新又ON99
不過 TOTO話拉利灣路好快,直路慢
話佢地tune down左個 引偈

Kimi 比唔上癱麥加

唔撚係掛

識你荷蘭咩

個畫面好好笑

搵SIR啦

大家仲記唔記得08同09年係富士搞日本站?
依家睇返d片覺得都係鈴鹿好睇好多
富士個場怪怪地

I don’t care we’re not in the points

唯一希望係咪落雨

柒到一個點

Live,有微雨

仲柒過垃利

係現場

富士最大問題係好大機會會有霧

Race action嚟計其實Fuji應該精彩過Suzuka

想請教呢兩日仲有無咩場合可以向車手攞簽名

康打主場

Hulk

同問

下年加埋大牛應該仲威

垃圾利

康打主場會有咩驚人發揮呢？

DNS

炒埋太陽神到

Warm up lap 勝利巡遊

mvp

觀賞性死呢
舊時就話 130R spoon curve sector 1 有睇頭啫
家下。。。屌 130R 盡油過
仲要直路唔夠長，冇過車睇
08 年後觀賞性跌到 hihi 啦
最後一次有印象已經係 kimi 尾圈過費斯哲那了

炒得成，我買哂康打呢幾年既F1模型車

GAS 架車副偈有問題

呢隊嘢真係痴撚線

試緊spec5

主場唔好柒過橙色車隊呀

Too much power

轉會啦 #
求IG

麼呀麼呀

講得好呀 Niki

LM 先

垃利過埋今站又可以準備下一季

拉利係垃圾 咁麥記係咩🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
Alonso : gp2 engine... GP2 ENGINE...GP2 ENGINEEEEE!!!! URGGGGGGG!!!

上呀廢老

難得我黎現場威返次得唔得？

The problem is not the engine.

留名睇Turn 1 crash

同路呀師兄

幾點quali呀？

頂樓咩寫鳩咗

10分鐘後

見到好多小朋友垃利迷
白頭佬又要整喊細路喇

見到有件大牛既衫sponsor轉哂寫日語漢字，
係日本人自己整定日本限定有得賣

無LINK

睇緊呢到

廢圖又柒

Vettel

手機哥

應該有側風

Ericsson

以為vettel廢 點知轉過去電話佬

今場好多人甩尾

曲線幫拉利

颱風前後賽道風多變，吹一吹輕則無左個圈，重則無左架車

現場開始落雨

請教下：呢站得15架車可以入正賽？
係得呢站係咁？之前啲站好多好似齊20架車

HAM 有traffic都快0.3, 本季係唔係已完

微微雨，應該唔使理

main straight 微雨

有車快過自己就搵FIA投訴，邊有得玩

排位賽分三次進行

第一次決定16-20名
第二次決定11-15名
第三次決定1-10名

今日係排位賽，決定聽日起步排位，Q1決定16~20 位排位，Q2決定11~15 嘅排位，Q3決定1~10位排位，聽日20架車起步

叻叻

本田

唔該巴打
平時少睇排位賽

HONDA!!

9bo bye bye

威記

honda大炒蕉車

細牛兩個都入左

父幹哥

日本人會唔會同ALO 講GP2 Car

麥記

衰過威記

老麥Q1止步

日本車迷表示紅牛好好飲

康打!!!

除左大牛, GASTLY排贏哂雷諾!!!

麥記得淡笑😂

叻叻好勁

話說今場有冇架妹睇

HONDA SPEC 3 有料到!

希望下年norris生性

麥記問題唔係車手到

你應該希差佢有耐性

兩架HONDA 入Q3就正

下季應該會好D既... 整合左成個R&D 部門...

瘋狂恥笑麥記

唔係話資源已經去晒下年咩

求IG

日本GP限定罐

Gay test failed.

澳牛又收檔

垃利

垃利你唔好叫垃利啦，叫垃圾

對HONDA 無信心嘅都會有報應

又要推車

澳牛

澳牛第幾次出事

迷蕉吖嗱

有糟跳邊個想做webber

細牛排贏大牛

今站大牛唔係轉番B 版引擎咩，恩撚仲係咁講紅牛用C 版

abc都有事架啦 邊有好過

落埋雨，垃利

Leclerc 靚救

澳牛黑仔到完季

無得笑

邊個成日響安

又迫害四萬

叻

兩部細牛都入Q3

Hartley都Q3

四萬

康打Powerrrr

Fuck

本田又然

康打

明年19max 炒到鹹狗未

澳牛變黑牛，好慘

老麥

還我康一個清女白

康打包入Q3... 老麥Q1 收皮......仲要係日本站...大巴大巴....

康打好彩到
咁啱撞正澳牛同叻叻做唔到圈入咗q3

好撚慘 粗口都嗌埋出嚟

唔知係屌個engine定屌跳錯船

GP2吖嗱屌你老母

狗屎未

聽日嗌多次

Benz 連tyre 都fake

停雨用綠胎

垃利咩戰術

垃利又柒

垃利真係名不虛傳

綠呔

衝出嚟柒

戰術大c用inter

垃利

戰術大屍

點解個白頭佬諗野咁撚on9

換完dry 又落雨就好笑

軚都未拎，垃利係好嘢

拉利好野啊屌

之後又落雨，天亡垃利

點解垃利可以咁柒

一換紅即落雨

拉利要拜下神

胎就自己揀，仆街唔好喊

白頭佬 25 仔

2019繼續努力

拉利

垃利返歸玩意粉啦

2019一定可以

德佬 vs 意粉佬

高下立見

垃圾戰術

真係落雨

無眼睇

落雨了

完

on9到

一個Q3 柒左幾多鑊？

笑到完埸 多謝大師

Vet 自己都唔生性

仲要飛埋出去

班Nigga

VET 發皮四

明點解阿朗素要離開法拉利未呀？

幾時完約 炒得

廁所佬提早慶祝咁串

玩完 垃利

早走早著
法拉利

Vet 返牛牛啦 堆意粉無前途架

DLLM 法拉利 同廢圖
戰術失誤加手車又失誤
收工啦

白頭佬又幾好戲

Hartley 竟然排得高過 Gasly

求你返黎

俾人撚狗咁撚WOR...

拉利2019又係一條好漢

由細到大都撐拉利...越睇越心灰...

合約戰士mode

明 為咗q2都入唔到嘛

白頭佬幾時走？

法拉利已經欠左阿朗素一個世界冠軍
仲想欠埋其他車手

應該不遠了

好彩冇睇

聽日都唔使睇啦

慢慢捱啦Vettel

宣布趕我冰後垃利站站柒

無雨用水胎

有雨用乾胎

白頭佬好波

有發覺白頭佬同摩連奴 有共同點

拉利……

條直路好睇囉

戰術大師

唉 屌佢老味
唔用inter都無咁撚嬲
成班都唔知做乜
一係就入唔夠油
一係就油夠 軚唔岩
食屎啦唉

大聲啲講出黎
排第六同第七既車用緊咩偈

屌你老母gp2啊拿
含撚啦大鳩頭
抵你死啊仆街

換雨胎嗰下盡玩功架

又廢 又柒 又白頭

聽日落雨法拉利收得皮，等睇水怪大戰

睇得出佢唔敢屌Renault

成真

出又無雨
人哋個個用紅
佢換條inter出黎
變相又要返去換返supersoft
行完一圈開始做時間又落返雨
天都唔幫垃利

對唔住，我口臭

又真wor

到底摩佬定係白頭佬會比人炒先

只要落雨，咸9換唔切胎，跣出左就可以

某年上海站咁

BENZ 係咪拎個INTER 嘅TYPE WARMER 套左落條SS 到FAKE 拉利

落雨點都係咸9大機會過vet

Monza之後垃利一直無好過

先唔好講咩水唔水怪，一落雨行頭果個視野已經屈機

對上一次睇真水戰已經係巴西站，個場超好睇

正常發揮呀呢d叫
每年開季好似有d希望
一過summer break就會收皮
年年都係咁

呢個真

不能同意更多

下年雖然我轉會去沙巴
但我個心支持red bull

路邊社消息：白頭佬去祖記做CEO

Arrivabene: Future with Ferrari, not Juventus
雖然好多人都講過呢句

迫害完kimi之後到丙朗

主席冇過身白頭佬應該只會做埋今季

但佢一走咩都變晒

陰謀論：兇手係…

法記主要負責strategy個個係Inaki Rueda同Jock Clear
Arrivabene只係負責管理車隊
同埋Arrivabene今季已經無100%話事權，另外一個話事人係Mattia Binotto

我都見到

咁多位聽日可以出街
應該冇人想睇巡遊
聽日個post 應該100個reply都冇

19max第三起步 頭幾圈可能有花生食下

神有公公護駕
good job wingman

19max正常咗咁多場 係時間要爆了

一開始睇下擒唔擒到BOT77, 擒唔到就留番d 胎頂VET/ KIMI

夜觀天象

聽日偉少一起步隊火腿，火腿DNF
wingman贏返場
fingerboy又追近d

皆大歡喜

提提大家
咸 Q2黃
拉利 Q2 紅

睇到澳牛依幕真係心都UP埋

唔好聽講句。
由佢唔續紅牛開始，預左成日壞車啦
有板你睇😂

又唔可以屌副偈唔得

就咁睇依2年我覺得佢續唔續約都係壞緊車
不過唔續RBR就唔會再咁落力去整囉

佢個情況真係喊三聲 最有競爭力嘅RBR就做萬年老二冇得發圍
依家雖然加左好多人工 但焗住要去下一線嘅車隊 仲要發生咩事都冇得出聲屌

聽日比賽都係好天ga la

屌

希望康打有野睇

起碼叫高budget works team
同神當年轉去笨士差唔多

有冇人響名古屋？揮個手

offical 嘅拉花？

filter

聽日去名古屋城定神宮好
之後先去睇神NONONO

如果紅牛出年拉花用 紅（RBR+HONDA)+黃藍（RBR)+白（HONDA) 就十足隻高達咁

戰術搭夠，唔洗驚

Future

Now with HAM

屌仲諗住睇下 你講到咁😂😂😂

仆街 有冇人覺得獌狗同垃利差唔多 大家都係曾經既豪門 仲有d獨有影響力 ……

次次都係有d希望又柒過……

利伸:兩隊fans 由細同老豆睇到大

名古屋市內悶到 不了
岩岩出發

我覺得名古屋ok
行下榮，名古屋站都有野睇下
可能我要求唔高，是但一個日本大城都覺得ok

好好天氣咁wor

LIVE WEATHER

阿仙奴？

有red bull妹睇未

住榮嗰邊，但覺得幾悶吓

Mercedes好絕
見到cameraman係到即刻拎Inter出黎博佢直播緊，鏡頭一轉就即刻換返SS上去

我都覺 法拉利中哂計 😂😂😂

咁就on9 啦，洗咁多錢落條strategy team 到，點知班柒頭負責睇電視，同澳門天文一樣，收錢睇香港天氣報告

突破盲腸

如果呢單野係真既話，拉利真係抵死，淨係識跟人，乜都死啦

完全配合意粉一向做事求撚其性格

今日睇ufc f1 MotoGP

d小朋友搵人簽名，mag又係冇人理

次次佢都係罰企

好慘，仲要次次都係企係門口左邊，真係罰企咁

定係佢一早就出左黎，d細路搵曬佢簽名

冇acestream?? reddit 冇

呢個幾清楚

acestream好似執晒

今日仲有咩 好想要我冰簽名

有冇手機link
在街想睇

好靚喎個天，巴打坐S curves？

f1 首 theme song intro 好撚正
聽左先安落

人喺歐洲 較鬧鐘起身睇眼訓到仆街

Fool me once, shame on you.

Fool me twice, shame on me.

垃利班柒頭要畀人fool幾多次先識醒

啲意粉佬真係

大家可以熄機

起碼過細牛叫唔洗用力

VER

大人打細路 洗唔洗出力

vet

MAX

max

Max又搞Kimi

19max

max 又黎料?咁都要頂人出去

19 Max幫拉利出 team order

話左19max 淨係敢搞紅色

K MAG

crashstappen

19max又病發

Mad Max

抵啦，mag，又做d拿渣野

mag 膠夠未

失賣波

神快到呢

好心涼

karma

勿怒神

HULKENBURG WAS RIGHT

真係扺死

仆街搞埋叻叻

未番到屋企
係咪又唔洗睇

係，繼續行街啦

Safety Car

SC?

SC

on9 kmag

想睇神巡遊？

VET 今日有機會

二隊做到野

唔該快啲罰埋 19 Max

要執MAG留低ge垃圾

失賣波瀨屎 成功call sc

都叫有啲用

睇完ufc過嚟睇小保子日本護駕

VET 安全過得到MAX就有機會同咸鬥

Max咁都無俾人罰無天理

BENZ 洗唔洗FAKE 拉利入PIT

安全過好似幾難

哈屎炸彈隊

Max +5 sec

KMag仆街死吧啦垃圾

VER罰五秒
仆你個街鑊鑊咁搞kimi

今日嘅max 着著地

MAX +5s

19 max

撞垃利竟然會罰

都無 仲有小保子拖慢黎揸

Max 撞鳩冰人罰五秒

十秒啦

罰5秒喎

即係仲係擺係vet 前邊，要vet 係賽道過佢

架車廢，搞唔到前面Benz

max：for what？

Massa bb

嘩屌你老味仲要話kimi唔啱

SC喎，快啲入pit換tyre啦

Max 叫人等佢過咗先

得睇77做野

MAX 嬲啦

19max 要爆了 前面銀色自己揀返架

Max: did the best I could. Kimi can wait til I get back on

On99.

d 牛見到紅色就癲

佢仲未覺自己有錯

19max
點樣see his point 呀

痴線

一俾人罰又病情重啲
vet過人又未必冷靜

平時打機電腦會讓

VET 過MAX 果下會好關鍵

罰5秒會唔會太少

F1成堆馬路炸彈
Max
Kmag
Perez

一個Nothing can lose, 一個Nothing to lose

KIMI行哂外線
MAX仲剷埋過去要人讓

19max真係惡撚過狗

gro 扮緊冷靜

大頭真係神奇 場場都執到幾個位

鹹惡啲

Gro炒左就屌Ericsson

點同 佢場場有隻狗跟住護駕

mola mola

On9

Yes!

廢圖

Vet

大頭世界第一

真係咁

都話撚左

VET

都話左架啦

睇到阿朗素同vettel分別未

vet又收皮

好波！

痴左線呀佢

屌

on9廢圖

屌你老母FIA
Ban尻max 啦
On9

墨西哥可以頒獎

天亡拉利

嘩 算唔算閘vet

vettel

BAN咩？
Vettel自己撞埋去架喎大佬

f1 碰碰車

比人插都要ban

垃利疊埋心水繼續為出年而戰啦

明知max係咁
留返直路過唔得既

出埋SC俾你爭下，點知你自己衰戇尻

Vettel又衰衝動

後面冰人: 嘩 我唔去啦

max 呢下無錯

vet係咪已經俾戰術大師玩到傻左

今次錯真係不在max

自己隊埋黎都要 ban 9 Max??
減速比埋佢過好無

VET又自爆

睇埋大屍點搞廢老 就熄機

Racing incident la

岩岩以為max開始爆發,原來係vet自爆

DLLM 幾時撞撚死個max

LECLEC今埸俾人逼害, 連teammate都唔放過佢

vettel柒完又到電話佬發揮

kimi嗰下都話
Vet呢下佢俾人插喎

agree
vet 白痴仔

Ericsson玩TK

好彩有moto gp 睇
轉台😞

on 9 vet
垃利正垃圾
又睇咸狗遊花園

到底咩事 啱啱睇完ufc miss咗個開頭

啱啱未睇到onboard自膠

D Vet fans 真係恐怖

輸到傻撚左？

拉利abc隊一齊搞笑

有無link

Moto2 緊

場車仲有咩好睇

垃利良心企業
等大家可以唔洗熬夜睇車

MAX 要加5秒，加埋雷諾引擎除時自爆，再加自己架車快過前邊，都要夾硬過，真係幫你唔到

作為vettel fans見到vettel係咁自爆 真係唔抵幫

咪撚再影vettel la
見到都忟

Thx 利申：26撚但無睇開

VET 加拉利呢個組合真係

大頭有望執分

Vettle快手入pit好過啦

雲當真係垃圾到冇朋友

唉
我真係屌你老母
睇到燥 Kimi重揸得好過佢

紅牛係咪同Benz夾左計叫verstappen用超技術搞店兩架法拉利，見佢今場跑到好似同人隻揪咁

我都話要走wd個唔係kimi 係vet

你不嬲渣得好嫁啦

回復本性啫 都靜左一排啦

自膠

架車幾快都無用
個人問題

VET 迷你望就望ALO 自爆，如果唔係ALO 見到紅車又係食左偉哥咁硬

Vettel 真係好on 9
唯有希望出現 no no no

四萬哥有野睇

我係覺得只係之前佢冇機會

Vet撞左？
去到18既？

返緊工，睇唔到live，追唔到post

Vet成日一完sc就谷精上腦

係第4想過MAX 果時炒左

架橙車頂唔到好耐架啦

又要睇神巡遊

原來Mag retired 咗

期待alo vs Vettel

除時10圈+

大頭應該會開盡架車同佢砌過

依家vet 架車傷左，加埋ALO 無咩好輸，硬頂你兩個圈都夠驚

thx

MISSON WINNOW

叻叻直接比vet過 下年係咪想做公公

無錯，大頭下年都唔玩F1
大家炒埋一齊仲開心

我冰

咁揸架sauber都無咩理由浪費人生頂垃利

過左hul
黎啦
小2花生

我係拉利嗱嗱聲叫VET PIT 啦

宜家做埋啲無謂嘢，同下年嘅同事有牙齒印，值得咩

kimi 揸rally咁玩

就快有ALO vs VET

匙羹灣開波

點解咁早pit?

係啦，白邊chur到尾好過，而家公公一定拉龍，陣間咸爺pit完都可能喺廢圖前面出

大頭

真係做野

架車爭太遠 sosad

一嘢ko

ALO

無野睇

VET 下一關係邊個

睇埋benz pit 就可以轉台

自己個pit

pit完既77

HAM 開始做快圈，睇嚟準備PIT

多謝KIMI 為呢場比賽增加過車畫面

ALO做咩俾人罰五秒

Leaving the track to gain advantage

alo做咩

出返嚟韋少喺前面

kimi 點解我前面又係佢
我唔想炒呀

冇鏡頭影alonso做咩比人罰……

KIMI反而係GRO後面 拉利真係

場車已經完左

Kimi...

KIMI 會話你聽，咩叫過車

kimi: 屌

RBR D strategy 屌打拉利

澳牛過19Max唔該

年年一去到季尾 拉利就無限出現失誤

有邊個唔好過垃利

2.3 pit, fit 到呢

Kimi最大嘅對手就係拉利

場車已完

ALO 癲撚左

係咪今年第一次無拉利上頒獎台

笑左 直接隊岀去

Ric

唔會，RIC 專治 MAD MAX

揸揀咁嘅垃圾好難唔癲

I don’t care

睇住呀
佢自己友都隊架

垃利車手近十年有邊個無被迫害

佢係咪想直接鄧爛架車收工

雙牛炒 kimi上台

HAM 仔已經慳緊胎，起油慢到呢

垃利個pit同benz比hea好多

報返黎話架車有問題 邊個信

拉利班友

2架老麥

叫kimi 搏命追

vettel無分 下站頒獎
垃利2019一定得！

VET 過PEZ 又係一個危機

Kimi落後咗兩隻牛好多吓

差d 又炒

Lec

開始有GP2 果時d 霸氣

叻叻靚到

B組精采到

計唔計VET?

推左走右好撚靚

下年隨時搞掂埋Vettel

出pit呢下

閹埋VET

三站內排位砌底vet

兩個痴線佬

然後俾戰術大師逼害

白頭佬麻煩快啲過祖記

我朗表未不了

示

honda偈有得鏈

邊個講GP2 Engine 同我出嚟

有無人call sc

Kimi 會唔會照等埋Vettel

好悶

兩隻牛今日好冷靜

ching你6 7起步跌到16喎 -_-

Call都無用。兩隻牛同公公
之後先埋到咸爺身 Vettel 今年既態做唔到架啦
佢都收晒皮咁款
車隊錯又唔屌 唉

就算有Sc嘅話 垃利仲追到咩

唉，Vet 換白之後都lock up左兩次

Call sc 比次機會19max 同澳牛

叻叻要二停

佢心態問題 我都唔知佢想點
好似有勇無謀 唉

RIC 先無咁豬，跟住MAX 5秒內番嚟就第三，過到佢又係拎第三，過嚟做咩

大頭終於過返富二代

過到太監bot先算啦
今場無眼睇

黃白應該得
如果有vsc Vettel 又換到SS既話
有機會追返上去既

ALO 果下

果5秒應該入pit罰左?

5秒pit個陣咪罰左囉

9bo 又起爐

ric上唔到6波???

雷諾個車隊第四😂無囉

罰完5秒出返嚟都仲喺Kimi前面??

垃利

38圈 我澳牛又要爆engine

係pit 罰左咩，真係睇唔到？

Leclerc

叻另負責叫安全車幫大佬

max會唔會搞公公

CALL SC

VSC

Vettel 換SS啦屌

保公公要開工

垃利call sc

Fake pit

VET 又可以行神秘RACING LINE 拎時間

Benz又fake pit

平治又出 fake pit

又想呃拉利入pit

又假pit

Leclerc好靚仔

又嚟

幾時先肯罰

叻叻+我van

fake pit有無得dsq?

條黃捱唔捱到尾真係一個迷

上次澳洲站應該係VSC入pit, 所以入pit前可以揸快車?

取消全年分啦

Vettel 差成50秒 呢條黃胎都挨唔到😂

Benz心諗有個咁撚蠢既對手
得閒玩下你都好

你估公公咁易過
上次kimi過極都過唔到

以後唔比benz參加f1

我冰已經瞓咗

19 Max 做嘢

理論上要罰，但好難prove 果個係假pit, 一條執行唔到嘅例

好似冰人都試過
搞左勁耐

公公唔想俾人過嘅話攬炒都做得出

ALO 又嚟料

淨係比老闆過

由佢啦 得返幾場毒留😂🤪

拉利會唔會出TO 叫KIMI 讓位比VET

Copy James

揸F1揸到ALO咁夫復何求，犯規可以I dont care，遇到快車又可以頂下佢，鍾意又可以開radio 寸人

gasly 越揸越差

仲要人工同ham 狗廢圖一樣

Ric似乎跟唔返5秒內

SKY話垃利應該叫KIMI俾VET上

差咁遠點過呀

有一半都要嘔番落kimoa貼紙度

停埋一邊等？

仲有，唔想玩果時，又可以去其他比賽鬥一場再番嚟

差成四十秒喎

stop and go 都未到啦

停埋一邊咪得囉

叫kimi入pit食支雪條先囉

要換位，實得嘅，kimi 做多個pit

換雨軚

精台果然係精台

班友只係想合理化上場77讓HAM

而家咩環境，睇完起步咸狗輕鬆領先就冇睇

算啦 死心
就算比佢上又點
條胎都無貨交

但係vet 爭wdc嘅角度，拉利係要將佢兩個換位

公公表演無壓力下Lock up

三大車隊歸位，冇錯失任何野，放心

MAX 分分鐘攬炒公公

max 未罰5秒？有凳仔企了

差2分

但係樣衰到呢

戲黎
唔係點拉龍

Max開埋DRS 直路都俾bottas放甩
差幾多hp先得

Spec C偈喎

好彩出年用康打

叫Ric push ？？？

公公係咪撚鳩19max咋
等佢追近又放返開

唔壞計算偷笑

蕉車過咗細牛

大頭又贏

究竟係蕉偈好啲定康打好啲

搞唔到前面咪搞吓後面囉

Btw又推唔爆一個post

Benz直路起圍真係好撚痴線

佢個位根本就係離神10秒 頂後面 如果唔係就係前面巡遊緊

除非佢真係廢

正常呀
廢圖一炒悶到

ric無lu

屌你個陳恩能衝線都唔知仲要話last lap

啲觀眾呆到

Max保得住支香檳

叫返kamui返黎啦

Vettel最後一圈搶左fastest lap，神無得grand slam

😂😂😂😂😂

RIC DOTD

Benz又平排巡遊

真係睇唔到公公同隻狗有咩分別

成事唔好死

悶到仆街

平治夏休之後好撚勁。
完全唔同拉利咁，食撚晒屎😂

排6,7，一分都冇

贏你麥記GP2

美國站應該可以收工了，神贏而Vettel P3既話就搞掂

Vet轉行玩碰碰車應該有得做世界冠軍

Vettel 德國自炒後冇好過

應該都望唔到有oh no no架啦

嗰場真係關鍵，一來一回倒輸25分比咸

19max 啪啪啪

呢邊可以直落MotoGP

Lewis: Shit!

一來一回唔只25啦

戰術大師有無表演 ？

無表演機會

足球叫6分波
F1就叫50分車

垃利恥笑房

Vet自爆已經夠花生 唔使勞煩白頭佬

當年有名你叫crash kid 啦

恭喜笨屎
2019 就係康打既天下

個杯成個廁所泵咁

crofty真係仆街 句句wingman

都唔知幾時先再睇都 shoey

公認嘅wingman

岩岩起左白頭佬底

原來以前做sales

唔怪得咁無腦

係咪最樣衰嘅杯？

訓先 19年澳洲站叫醒我唔該

廢老好有戰鬥力咁

今季拉利輸左，下季又由上而下咁換人，又唔知要攪幾多年先做到今年架車出嚟

2021 不敗王者

mm93似留胎等後尾爆

主席過咗身，一定好多人事變動㗎喇

但係個Strategic team柒到咁，唔換架車幾快都冇用

??
白頭佬同Toto一樣只係負責管理車隊事務
Strategy，Track Activity/Performance同Technical都唔關佢事

佢唯一錯就係唔夠狠仲未郁哩班人

希望vr46頂到尾

玩完

叫雙飛

無限loop monaco
但係唔好睇錯年份

研發無問題
問在於車手，領隊，戰術姐
車手Vettel 係咪可以振作，
領隊唔好做埋啲面面俱圓既野，team order 落得果斷
戰術唔該正常啲 唔識就抄平治

46比人過左？

本身第一
一次過俾dovi同mm93過晒

dani仔

而家睇緊😂

柏度沙好似好矮😂

比利時站

事實真係矮
好似米六都冇

騎屍身形 起步永遠最快

廢老46

mm做野了

moto gp好好睇，真係鬥到尾

Soso😂

yamaha馬力真係唔掂
唔係小牛都過埋佢

Rossi都拉近左

痴線
頭四位近到

Red bull女神

motogp好睇幾多

MM93 頂到

mm太強
臨尾幾個圈係咁搞野
我淨係諗到stoner可以同佢鬥下

同老麥一樣 陰公

泰國十萭人入場

MotoGP 呢啲先叫鬥車吖嘛

呢幾年嘅F1真係

😂😂😂😂

完全應同

買返個DOVI頭盔

輸last corner.

只有stoner可以幫到你
不過stoner連試車手都唔做了

last corner既戰鬥我都係鍾意09年加泰站

中間啲灣位都唔夠屌，93睇住黎食😂
最黎個灣都預左，一出完灣93都封左

馬昆斯個種勁...

dovi自己run wide左少少
冇得怨人

但佢份人同手車一樣咁系

YAMAHA 今站又上返第3

the係咁呀即係

白頭佬：同我換班gay 佬番嚟！！

主席走左之後法記返返去佢地最愛既political game
Arrivabene vs Binotto，新CEO vs 主席原有計劃

全部都爭緊權力或者要保住飯碗無人理賽車了

重方便唔洗出門口

根本拉利係要錢 贏唔贏冠佢地無所謂
管理層望既野同車迷望既野唔同
而家就希望新主席想贏冠囉

根本係F1界阿仙奴
一開季係威係勢
到季中就

等我退休返垃圾利做管理層重振雄風

你做管理層就仆街啦
日日淨係飲酒食雪條瞓覺

其實係，無論點柒法，拉利都分到最多錢

白頭佬：你地咁樣，我番到意大利好難交代

VET: 係個痴線仔閘鳩我，You know, 佢我見到Gap, 無理由唔入。

KIMI: Bwoah, 可以走未？

now仲未有得自選㩒番出黎睇 dllm

睇highlight， 其實中後集團都鬥得幾激烈喎

下半季係睇Formula 1.5，幾隊實力比較接近場場都有得鬥

頭四除非係Ferrari-Mercedes-Ferrari-Mercedes起步或者混隻牛入去，如果唔係就無野睇

你整條綠tire俾我哋，想我哋點交代

白頭佬： 下年一定要得，唔得就鍊爆你春袋

有無人知2019年嘅日程幾時出？想買定下年去鈴鹿睇

佢下年都唔係度😂

希望咸神放一場半場比kimi 贏番場車

Kimi: 關我撚事, 我都唔撈

鬥贏紅牛先講

2020 越南

咸神提早拎WDC既話，剩返個1,2站會讓俾公公贏

Confirmed?

連越南都有 香港好去死

香港有吱吱吱
只係賣到貴一貴無人理

吱吱吱is shit

屌啊，越南都有

有生之年都唔會係香港睇到真賽車

睇電池車都要幾千銀 戇鳩鳩

所以我拎咗去睇SGP
起碼睇足三日又有Show睇

google 911 gt1 le mans

吱吱吱 原來要咁貴

比幾千銀睇班F1遺才/廢老炒車
真係on9先睇

唔好咁話自己

1:40 同3:30
大頭原來cut左兩次chicane
佢真係I dont care

又火星車

垃利： 我屌你
Vet: 😭

辭職通知期既工作態度

gasly 2019 world champ

康打世界第一

我康將會屌打銀色同紅色車

我牛皇者歸來日子不遠了

BTW唔知出年大牛係落Honda定TAG Heuer名

tag honda

Tag佢老豆咩？梗係Powered by Honda啦屌

Red Bull Casio

大手入定d casio先

又重投 Casio 懷抱？

Mugen Honda

佢要上市呀MA.... 做多D marketing... 整貴D 自己個BRAND 既VALUE...

AM得德撚車咩？

唔係同super GT 合併咩

題外話 有無人覺得澳門賽車都開始沒落緊 尤其GT賽已經無睇頭

本來就係垃圾

下年睇suzuka
睇尾兩日係咪已經夠
打算osaka上nagoya走

威記簽左羅素 又一年青人

Ocon : 屌你老母

好撚醜樣呀屌

kubica 之後點算

逃生門閂左一隻

如果ben屎可以擺埋ocon落威記變二隊
垃利分分鐘淨係輸team order都輸到2021

簽Russell都唔簽ocon

最後會唔會因為ocon同父幹哥fd底 踢走perez收佢做wingman

威記風扇表示寧願要Kubica都唔要Perez

威記邊個揸都係屎

就係點都屎先唔想要Perez

老老實實 我覺得係上年突然撬走wingman+massa退休 換2個新人pay driver先搞成咁
搵2個正常人去develop架車應該好快有起色

如果想攞簽名
第一日好似有活動會見到車手
今年去咗後兩日
但基本上都見唔到車手
淨睇車、買嘢同玩吓啲設施

排位之後嘅前夜祭會見到
要攞簽名就睇下你夠唔夠人搶

我好近距離見到Vettel，差少少就攞到簽名

Ocon 拜鳩拜
寧願要新仔都唔揀ocon
可能近呢兩年同佩雷斯既事 搞到威記寧願揀新仔

原來ocon唔肯簽長約
所以揀russell唔揀ocon
Ocon真係on9
都無班落 重揀呢揀路
有幾多個走左之後重返到黎

下年日子出左？

出左了

19MAX(康牛） 叻叻（拉利） NORRIS(老麥） Russell(M.BENZ) 新四大天王

Wehrlein Ocon

老麥架車整得好先算啦

Gp2 Chassis

竟然就快爆post

Live onboard

無嘢睇嘅！

今晚有DTM直播

Gt3搞唔掂走去轉賽場

德國佬怕輸
死都唔肯搞

無左同benz relationship 會唔會易落班啲

以睇最正係WTCC

一年一度高登 race07 澳門大賽車最好睇

個人觀感：

華夏杯：大陸仔打飛機大賽
電訊杯：港澳車手賽
GT: 之前莫他拿架audi vs benz 幾好睇，但莫他拿揸埋benz 之後，無咁好睇
路車賽：路荀表演賽
WTCR: 碰碰車大賽
F3: 今年神之子第2年嚟，可能有d 睇頭
電單車：唔識睇，唔評論

以前 Class II 嘅東望洋最有味道
或者前少少嘅 Group A都正

後來WTCC，都唔差

澳門盃重係香港同東南亞車手大鬥法嘅年代又好睇

車越快
炒車越多
越唔好睇

路車賽
不過太多荀

Class 2 J死人
睇住smoking jo 嘉思欄掃後鏡追架exiv 果年
Biela 渣架a4 一開波攞鳩馬仔又係經典

就爆post

156鬥三系

話時話泰國車神拿達活都去左鬥Super GT

爆到post
ocon 怕條柒咩，再過一年就會有班落
佢手車係得既，仲有 Benz 撐